sofi code

1D3CDD78

經過今晚之後決定屌少你一晚
儲錢投資最岩卷商
個市升賣唔到 但個市有得賺就得你買到

Sofia I love u

761239A0

會被bam的

bam硬

死黑e 屌你老母你 88